474679
3369
Khách sạn Hoàng tuyền -một cái tên và cái bìa của nó để thúc đẩy tôi mua về. Đây là bộ truyện kinh dị đầu tiên tôi đọc, thật rơn người. Câu chuyện về cô gái Hàn Băng có thể nhìn thấy được yếu tố ma quỷ, cảm ứng những tai nạn sắp xảy ra gặp Xuân thất thiếu - một người mệnh danh ăn chơi hưởng lạc. Hai người cùng vượt qua bao tình tiết kỳ quái tại khách sạn Hoàng tuyền, nơi có hành lang dài vô tận không lối thoát. Liễu Ám Hoa Minh đã thành công với tác phẩm kinh dị này, tuy nhiên yếu tố tình cảm giữa hai nhân vật chính là quá ít, không có đặc sắc cao trào.
4
810918
2016-07-11 21:36:23
--------------------------
474599
3369
Đối với mình thì quyển sách này rất hay . Vì là một câu chuyện tâm linh nên tác giả có đan xen những tình huống kinh dị , rất cuốn hút người đọc . Bìa sách trang trí đẹp , giấy dày , các tình huống , diễn biến li kì , hồi hộp , cực kì lôi cuốn . Nói chung đây là cũng là một quyển sách đáng đọc , không phí tiền khi mua . Truyện hay , giá trên Tiki tốt , bookcare bao đẹp, giao hàng đúng hẹn nên mình rất hài lòng.
.
5
379591
2016-07-11 19:16:35
--------------------------
474064
3369
Đọc giới thiệu thấy nội dung khá lạ nên mình quyết định mua sách về ngâm cứu thử. Truyện rất hay, nói về những hiện tượng tâm linh mà khoa học chưa thể giải thích hết được. Tuy nhiều lúc thấy hơi sợ một chút nhưng cũng không phải là quá đáng sợ. Đọc ba câu chuyện nối tiếp nhau mình hiểu ra rất nhiều điều hay. Một trong số đó là con người cần có lòng từ bi. Có lòng từ bi thì có thể vượt qua mọi nỗi sợ và chiến thắng cả những thế lực đen tối nhất. Tuy nhiên  truyện vẫn có khá nhiều lỗi chính tả nên mình hơi khó chịu khi đọc phải
4
74616
2016-07-10 23:28:55
--------------------------
472549
3369
Không biết có phải vì mình đọc nhiều truyện kinh dị với xem phim kinh dị nhiều hay không mà mình cảm thấy KSHT nhạt. Những phân đoạn Xuân Thất thiếu với Hàn Băng thân thiết với nhau đọc không thấm (không biết là do tác giả hay do người dịch) Những phân đoạn kinh dị thì mình thấy bình thường, đồng thời cũng không thích tính cách của nữ chính HB, XTT thì còn thích một chút, Lý Đạo thì ít đất diễn. Mình chỉ cảm thấy khúc cuối nói về chuyện tình trăm năm trước của Sách Mã với Xuân Bán Vũ là cảm động, với lại khúc đám cưới ma của XBV với Đàm Dung khá là li kỳ và kinh dị. 

Chất lượng giấy tốt, phông chữ thì cá nhân mình thấy khá mới lạ. Nhưng có điểm trừ là câu cú dịch tối nghĩa, có những câu không hiểu ý nghĩa là gì, cứ như đọc bản dịch thô. Ngắt câu cũng tệ, có câu thậm chí còn không có chủ ngữ. 
1
937396
2016-07-09 18:53:38
--------------------------
469392
3369
Mua sách vì ấn tượng bìa sách nhưng khi đọc rồi thì thấy nhảm nhí vô cùng. Không logic không gắn kết với nhau, tình tiết trong truyện rời rạc khó hiểu. Những phân đoạn kinh dị chỉ gọi là có chút sợ xong không để lại ấn tượng. Nhiều đoạn miêu tả thấy hoang đường dường như là bị đẩy quá lên để tạo kịch tính. Mình đọc nhiều truyện kinh dị nhưng chuyện này không xứng tầm, nếu đem ra so sánh thì không thể bằng Đau Thương Đến Chết hay Kỳ Án Ánh Trăng hoặc Nỗi Đau Của Đom Đóm. 
2
922257
2016-07-06 12:53:39
--------------------------
464000
3369
Đây là lần đầu mình đọc một tác phẩm ngôn tình kinh dị, phải nói là không hề thất vọng chút nào, tác giả miêu tả từng chi tiết vô cùng sâu sắc, từ cái cây đến ngọn cỏ, thậm chí là những nơi hoang vu hẻo lánh đều được miêu tả rất sinh động, tạo cảm giác như chính mình đang ở trong không gian đó thật vậy, dù vậy nhưng không hề rùng rợn chút nào, thậm chí còn có chút phấn khích hấp dẫn nữa, đọc không dừng lại được luôn ^^ Tác giả đưa mình từ bất ngờ này đến bất ngờ khác, khiến mình dù có suy luận thế nào cũng không biết tình huống tiếp theo sẽ đi về đâu, thắt nút gỡ nút cũng vô cùng logic và hợp lí, diễn biến tình cảm cũng vô cùng nhẹ nhàng và sâu sắc, đây quả là một quyển sách đặc biệt và rất hấp dẫn.
5
688967
2016-06-29 21:06:43
--------------------------
457656
3369
Tựa truyện làm cho người nghe rất ấn tượng , bìa sách thì tạo cảm giác huyền bí và hơi rùng rợn còn nội dung thì cực hấp dẫn,khi đọc cũng có hơi sợ vì có những khúc rất ma quái...đây la cuốn sách "kinh dị" đầu tiên tôi đọc và sẽ hấp dẫn hơn nếu bạn đọc đêm khuya. Rùng rợn nhưng vẫn có tình cảm de thương cua Hàn Bân - Xuân Thất Thiếu, tình yêu trăm năm cua Sách Mã và Ông sơ Xuân Bán Vũ.Với cá nhân mình truyên thu hút vì ma quái còn về nhân vật thi chỉ được thôi.
4
649947
2016-06-24 14:22:01
--------------------------
457655
3369
Đây là quyển ngôn tình + kinh dị đầu tiên mà mình đọc, và nó không làm mình thất vọng. Bản thân mình cũng vốn thích truyện kinh dị rồi nên khi thấy sách xuất bản là mua liền. Quả thật, nội dung của truyện không làm mình thất vọng. Tình tiết rất lôi cuốn, những đoạn kinh dị gây sự hứng thú cho người đọc. Bên cạnh đó tác giả cũng lồng vào những chi tiết tình cảm lãng mạn nên không quá nhàm chán. Một điều mình thích hơn cả là chất liệu giấy. Đây quả là quyển sách đầu tiên mình thích chất liệu giấy đến như vậy. Giấy trơn bóng, cầm rất đã tay. Mong rằng các sách tiếp theo NXB sẽ duy trì loại giấy này
5
583957
2016-06-24 14:20:23
--------------------------
455975
3369
Mình mua vì bìa, bìa quá đẹp, tức ở chỗ bữa lỡ tay làm rơi nó cái cong cái bìa luôn :(( khóc hết nước mắt :((
Thích nữ chính, nữ chính, nữ chính :)) thật mấy câu chuyện kinh dị mà đặt nữ là nhân vật trung tâm là mình thích nhất, kiểu nữ cường, không bánh bèo, đã vậy còn thông minh. Tuy đôi lúc vẫn có nhút nhát và sợ hãi nhưng cuối cùng cũng gạt bỏ mà đi đến sự thật cuối cùng. Cũng thích nam chính, nhưng không bằng nữ chính. Đọc kinh dị lúc nào cũng thiên vị nữ :))
4
936775
2016-06-22 23:04:17
--------------------------
446918
3369
Đầu tiên phải nói nhìn bìa sách rất đẹp. Mê từ cái nhìn đầu tiên luôn :D. Những chương đầu mình thấy đọc rất oke. Nhưng về những chương sau đọc thì mình thấy hơi thất vọng một chút. Bởi mình mong chờ ở cuốn truyện này một điều gì đó kinh dị hơn cơ. Đối với thể loại kinh dị thì đối với mình cuốn này không thực sự hay. Nó hoàn toàn không gây ám ảnh như mình tưởng tượng. Tuy nhiên đối với những người đọc mà muốn thấy đc kinh dị xen lẫn với tình cảm, không quá sợ thì có thể đọc cuốn này. Cũng không tồi. Mình thì mê cuốn này lắm lắm nên mua về đọc thì hơi hụt hẫng tại mình muốn tr có những tình tiết gay cấn và gây ám ảnh hơn cơ. Dù sao thì đây là cuốn kinh dị đầu tiên mình mua cho giá sách của mình và mình thực sự thích cái bìa sách :D
4
615141
2016-06-13 09:16:31
--------------------------
440028
3369
Thích nam chính và nữ chính lắm. Nữ chính không thể dùng chữ vô dụng để nói được. Vì điều mà nữ chính làm được đó chính là " lòng từ bi". Trong khi bị giam cầm, phải đối mặt với những tình huống khó khăn cô cũng vẫn giữ vững lòng từ bị. Chấp nhận hy sinh bản thân để dụ tên sát nhân, tìm cách cứu giúp người phụ nữ đáng thương, giúp đỡ cho mối tình trăm năm vẫn chờ. Một đức tính rất đẹp và rất quý.
Về hình thức, sách rất đẹp. Chữ nổi và sáng nhìn huyền ảo. Là một quyển sách xứng đáng với giá tiền.
5
622800
2016-06-01 08:23:00
--------------------------
430499
3369
Lúc đầu trước khi mua truyện này tôi đã chần chừ khá nhiều, tính tôi cũng hơi nhát nên sợ nếu truyện kinh dị quá không dám đọc thì uổng nhưng thấy đa số nhận xét đều khen cho nên cuối cùng sự tò mò đã thắng tính nhát gan của tôi, tôi đã quyết định hốt em nó về đọc. Phần giới thiệu nội dung thì khá hay nhưng khi đọc xong truyện thì bản thân tôi cảm thấy hơi hụt hẫng, truyện dày nhưng bên trong chỉ chia làm ba câu chuyện nhỏ cho nên mỗi câu chuyện đều khá dài dòng, gây nhàm chán. Nữ chính là người có khả năng dị thường, có thể bắt được tần số với những thứ kỳ dị, ma quỷ...nhưng tần suất có ma xuất hiện rất ít lại không hề ghê sợ, ngược ảo ảnh thì lại thường xuyên xuất hiện, lúc đọc phải vận dụng trí tưởng tượng nhiều, nếu không sẽ bị rối. Kinh dị ít, yếu tố trinh thám cũng không được đẩy lên cao trào, cảm giác nội dung dài dòng, phức tạp nhưng giải quyết rất đơn giản. Câu chuyện cuối cùng là mang yếu tố quỷ dị và có nội dung hay nhất tuy nhiên lối kể vẫn khá dài dòng, câu chuyện tình yêu đẹp giữa Xuân Bán Vũ và vu nữ Mã Sách khiến tôi cảm động, vu nữ Sách Mã vì sự bình an của người mình yêu mà chấp nhận hy sinh bản thân mình, Xuân công tử cùng một lòng yêu Sách Mã đến trăm năm vẫn thề nguyện hẹn ước cùng cô, một kết thúc có hậu ở trăm năm sau dành cho hai người. Nói tóm lại truyện này giống như một bộ phim "bom xịt", không quá kinh dị cũng không quá trinh thám, nội dung hơi dài dòng, có những trường đoạn lặp đi lặp lại nhàm chán, nếu không có câu chuyện cuối cùng có lẽ nhận xét tôi dành cho truyện này chỉ ở mức 3 sao thoi.
4
113540
2016-05-15 11:23:49
--------------------------
429254
3369
Đáng đồng tiền, phải công nhận.
Sách có bìa mềm, bookmark, sách đẹp, dịch cũng dễ hiểu và lôi cuốn. 
Cốt truyện khá kì lạ đó giờ chưa thấy khách sạn ma quái nào mà muốn giúp người đến như thế (theo mình nghĩ) 
Tính ra truyện có 3 phần liên kết chặt chẽ, ngoài phần mở đầu lôi cuốn về khả năng đặc biệt của nv chính, đến những phần sau mình không thấy nó hiện rõ cái tốt lắm, toàn đem rắc rối lại cho cổ.
Nhưng bù lại, diễn biến tình huống không chê vào đâu được. Kết nhất phần 3, khó mà có thể hình dung suy nghi tác giả lại phong phú đến như vậy. Tình yêu lứa đôi lúc đó trở nên thật mãnh liệt và đẹp đẽ, đánh tan hận thù, sau trăm năm vẫn tìm lại được nhau. 
Truyện không chỉ hay mà còn lắng đọng nữa :(
5
123150
2016-05-12 21:36:46
--------------------------
379428
3369
Ấn tượng đầu tiên của mình về cuốn sách chính là phần trình hình thức rất đẹp, rất bắt mắt. Tuy nghe tên cũng biết nội dung câu chuyện sẽ  đề cập đến vấn đề gì nhưng khi đọc truyện thì mình cảm thấy hoàn toàn bất ngờ và ấn tượng. Có thể nói tác giả đã giúp cho cuốn sách có một điểm nhấn khi xây dựng hình tượng nhân vật nữ chính là một người có khả năng dị thường. Bên cạnh đó thì những yếu tố và tình tiết kinh dị đều được tác giả tạo ra đều khiến cho mình rờn rợn, sởn cả gai óc. Nói chung Khách sạn Hoàng Tuyền là cuốn sách rất đáng đọc.
5
190618
2016-02-11 03:05:45
--------------------------
373751
3369
- Về hình thức bên ngoài thì mình thấy rất vừa ý: Bookmark, chất liệu giấy tốt, font & size chữ dễ dọc, bao bìa cứng cáp.....

- Về nội dung truyện thì mình thấy khá hay. Tác giả như nhìn nhận thế giới tâm linh hay về những điều kỳ bí, ma dị ở 2 phương diện tâm linh và khoa học. Và còn 1 điều nữa là về "sự từ bi", nhìn mọi sự việc theo hướng từ bi thì lòng người mới thanh thản. Giả sử như khi 1 người chết oan ức hiện về báo mộng, nếu chúng ta nghĩ theo hướng "từ bi" thì chúng ta sẽ thấy họ thật đáng thương, chứ không hề đáng sợ. 
Nói về mẫu nữ chính mình thích thì Hàn Băng là cô gái nằm trong danh sách ưa thích, đương nhiên là người thì ai cũng sẽ có ưu điểm khuyết điểm mà. Hàn Băng tuy là con gái nhưng cũng không hề yếu đuối (theo kiểu mấy cô tiểu thư được yêu chiều quen rồi).

Nhưng có điều mình thấy giữa mạch văn vẫn thấy có gì đó thiếu thiếu, kết truyện tuy khá ổn nhưng vẫn còn thiếu.
4
504684
2016-01-24 16:08:03
--------------------------
357538
3369
Đầu tiên thiết kế bìa rất đẹp, rất huyền bí, mình bị cuốn hút đầu tiên là bởi bìa sách, giống một lâu đài hơn. Nội dung thì mình rất thích nam chính và nữ chính, truyện không chỉ có những tình cảm yêu đương sướt mướt mà xen yếu tố tâm linh, từ đó tình cảm 2 nhân vật bộc lộ rõ hơn. Mình thích tính cách của Xuân Thất thiếu, dù trăn hoa nhưng trong lòng anh lại chung thủy hơn bao giờ hết, về nữ chính thì ấn tượng của mình còn hơi mờ nhạt nhưng vẫn rất khâm phục bởi sự can đảm của cô.
4
1069868
2015-12-23 19:51:23
--------------------------
347619
3369
Kinh dị kết hơpj tâm linh. Mới đầu đọc còn thấy sợ. Càng về sau càng...hơi sợ. Một phần là vì khó hiểu. Một phần vì cảm giác hơi hư cấu. Phần còn lại còn chưa đọc xong hết. Nói chung sách cũng khá ổn. Bìa sách đẹp, trang sách cũng đẹp. Nội dung câu truyện thì nếu như bạn thích truyện kinh dị thì mình khuyên nên đọc của Quỷ Cổ Nữ, quá pro rồi. Còn bạn nào chỉ hơi thinh thích thôi thì đọc truyện này cũng ok vì nó không quá đáng sợ, hơi hư cấu một chút thôi. 
2
254031
2015-12-04 19:14:21
--------------------------
346113
3369
Sau bao ngày chờ đọi, khi nhận được sách, mình vui kinh khủng, háo hức bỏ ra xem ngay. Thực sự đã không làm mình thất vọng, trước tiên là về hình thức, sách có bìa đẹp, giấy rất thơm, chữ in rõ và không mờ.Nội dung thì khỏi nói,cuốn hút lắm, tâm linh và ma mị, mình mới đọc 1 ,2 trang đầu mà ko kìm được,ngồi đọc tì tì luôn. Đây là 1 quyển sách khá hay và ấn tượng, các bạn nên sắm cho mình 1 quyển. Tuy nhiên đừng nên đọc vào buổi tối, mình thấy hơi sợ.
5
770415
2015-12-01 22:17:24
--------------------------
344763
3369
1h sáng, đọc hết chương 14 Chôn sống quyển hai Mỹ nhân pha lê của truyện kinh dị Khách sạn Hoàng Tuyền. Khi đọc đến đoạn cuối của chương, như hoá thân vào nhân vật mình đã khóc, khóc ngon lành như chưa bao giờ được khóc, như thể hiểu thấu được sự sợ hãi của nhân vật nữ chính Hàn Băng khi gặp phải những chuyện kì quái xung quanh, đối mặt với những thứ vô hình vạn trạng mà không có người thân bên cạnh. Một sự tuyệt vọng khốn cùng, tinh thần hoảng loạn, điên cuồng, dày vò tâm trí và thể xác để cố gắng thoát ra thang máy quan tài, và như được giải thoát khi được hơi ấm của Xuân Thất thiếu truyền đến ôm lấy, người mà cô mới phát hiện ra đã yêu anh ta nhưng lại nghĩ anh ta đã chết bởi Quỷ nghĩa địa ngục hút vào. Thật sự khi một người con gái bị mắc kẹt trong điều gì đấy hay không thể tìm thấy lối thoát cho bản thân họ lại nghĩ đến người mà khiến cho họ an tâm nhất, ấm áp nhất. Chỉ có như vậy tâm trí họ mới có thể trấn an, bình tĩnh lại, chỉ cần một hơi ấm của người nào đó, họ sẽ tự buông thả bản thân để hoà vào hơi ấm đấy, cuộn tròn lại trong cỗ ấm áp ấy không vướng bận điều gì nữa, những cảm giác sợ hãi sẽ dần dần thay vào bằng sự tin tưởng, an tâm. Đọc hết hai quyển Hung kế và Mỹ nhân pha lê đến chương 14 Chôn sống ms hiểu được ý nghĩa của Khách sạn Hoàng Tuyền mà Liễn Ám Hoa Minh đã ám chỉ, đó là dù là ở đâu, khó khăn, trở ngại hay nguy hiểm nào, chỉ cần được bên nhau, cảm nhận hơi ấm của nhau đã khiến tâm vững tim yên rồi... Đối với mình mà nói Khách sạn Hoàng Tuyền vừa có yếu tố kịnh dị nhưng cũng thêm thắt vào đó những chi tiết rất "ngôn tình" giữa Hàn Băng và Xuân Thất thiếu. Còn về chất liệu sách tốt, bìa cứng, góc sách bền, cầm nặng tay, giấy rất tốt và các sự việc trong truyện rất logic và phù hợp, với mình thì đọc ban đêm mới thú vị còn những bạn khác không chịu được nỗi sợ trong từng chi tiết của truyện thì đừng dại nhé :)) mình thuộc trường phái horror mà còn phải ổn gai ốc khi đọc ban đêm đấy :))
5
380607
2015-11-29 01:14:46
--------------------------
337581
3369
Mới nhận sách sáng hôm qua, 12h tối lấy ra đọc. Đọc hơn 2 tiếng hết quyển thứ nhất trong 3 quyển mình có 1 vài nhận xét như sau:
1. Tên sách: Tên hay, gợi cảm giác chết chóc, rất phù hợp với thể loại kinh dị. Đánh giá: 5 đ
2. Thiết kế: Bìa sách rất đẹp, màu đen huyền ảo với ánh lửa đỏ trong khách sạn tạo được sự cuốn hút, nền đất màu đỏ tạo sự hư ảo, mình cảm giác như có 1 thứ gì đó từ dưới mặt đất sẽ trồi lên nhưng hình ảnh trăng tròn làm mình nghĩ đến người sói có vẻ không phù hợp lắm. Đánh giá: 4,5 đ
3. In ấn: Chất lượng giấy rất tốt, mịn, sờ vào rất sướng tay. In ấn ổn, phông chữ đẹp nhưng cũng có 1 vài lỗi nhỏ không đáng kể lắm. Đánh giá: 5 đ
4. Nội dung: Mình chỉ nhận xét về quyển 1 vì quyển 2 và 3 phải đợi tới khuya mới đọc, truyện kinh dị phải đọc vào đêm khuya mình mới thấy hay. Về nội dung thì truyện bắt đầu với việc Hàn Băng đi xe qua thành phố ma để về nhà. Mình thấy bố cục này không ổn, 1 cô gái ngây thơ, yếu đuối như thế mà lại sợ đường quốc lộ hơn vì vài vụ cướp thỉnh thoảng mới xảy ra ( cảnh sát đang phong tỏa đường cướp nào dám xuất hiện nhỉ) lại dám đi xe qua thành phố ma nơi mà không cần dựng cảnh nếu cần quay phim Liêu Trai. Quyển 1 này còn có 1 điều vô lí ở việc Hàn Băng bày ra kế để khiến Diêu Thanh Dương nhận tội khi vệ sĩ mà Hàn Băng mời không xuất hiện theo kế hoạch, hy vọng điều này sẽ được giải thích ở phần sau của truyện. Tình tiết của truyện khá li kì, liền mạch, hấp dẫn, rất cuốn hút nhưng có lẽ vì không có nhiều cái chết kịch tích nên không tạo cảm giác sợ dù mình đọc vào nửa đêm như truyện "Rạp Chiếu Phim Địa Ngục", "Vô Hạn Khủng Bố". .. Trong quyển 1 này có 1 câu mà mình rất thích đó là " Thiên sứ tốt bụng, ác ma tham lam, nằm sâu trong tận linh hồn không thể biết được". Quyển 3 còn có câu: " Sống như hoa mùa hạ, chết như lá mùa thu" cũng khá thú vị nữa. Đánh giá: 3,5 đ
5. Nhân vật: Nữ chính Hàn Băng trong truyện này có vẻ hơi khờ khạo và dường như bị tác giả dùng làm nền cho nam chính Xuân Thất thiếu - soái ca trong truyền thuyết: Đẹp trai, giàu có, phong lưu, hào hoa, lãng mạn, thông minh....`có lẽ ngay cả Huỳnh Hiểu Minh cũng phải chào thua trước Xuân Thất thiếu. Các nhân vật khác thì không có nhiều điểm đặc biệt ngoại trừ bác sỹ Diêu Thanh Dương - 1 kẻ bệnh hoạn giết người hàng loạt theo kiểu trả thù tình như nhiều vụ án trong đời thực nhưng đất diễn cho nhân vật này tương đối ít. Đánh giá: 3,5 đ
Tổng điểm: 21,5/5= 4,3 đ
4
934783
2015-11-14 12:26:13
--------------------------
336306
3369
Biết đến Khách Sạn Hoàng Tuyền qua lời giới thiệu tấm tắc của cô bạn trên lớp nên mình mua ngay. Câu chuyện kể về một cô gái mang trong mình một sức mạnh kì lạ là có thể nhìn thấy hồn ma hoặc biết trước cái chết. Dù chung quanh xảy ra những câu chuyện kinh dị, những cái chết tang thương vẫn tồn tại ngọn lửa bé nhỏ của tình yêu. Đan xen với những tình tiết kinh dị là tình yêu của Hàn Băng và Xuân Thất thiếu (một cậu ấm với bề ngoài lãng tử, gia thế hiển hách nhưng lại là người chung thủy nhất mực) và tình yêu trăm năm trước của Sách Mã và Xuân Bán Vũ...

Đọc xong ra rất thích quyển truyện này, mình hóng đợi tác phẩm Người trừ tà sẽ xuất bản năm sau. Mong là chị tác giả vẫn làm cho mình hài lòng ^^
5
174324
2015-11-12 11:15:16
--------------------------
320623
3369
Điều đầu tiên tôi nhận xét là cái kết bất ngờ, khi mà người đọc khó hiểu về chi tiết mối liên hệ giữa nữ chính và cô tổ đã mất, rồi từng lớp bí mật được vạch ra. Đó là phần hay nhất, đặc sắc nhất của câu truyện. Nó đã giải đáp cho ta mọi điều khó hiểu, khi cuốn sách kết thúc là một sự hoàn chỉnh, trơn tru trong từng chi tiết. Thêm nữa là khách sạn Hoàng Tuyền, nó là không là thứ khởi đầu của câu truyện nhưng lại là chi tiết được khắc họa nhiều nhất, sự việc xảy ra trong nó là chất kinh dị trong cả tác phẩm. Bên cạnh phần kinh dị là những cảnh lãng mạn, sự kết hợp giữa hai yếu tố mang hiệu ứng mạnh cho người đọc. Là sự lỡ làng của 100 trăm năm trước và là hạnh phúc vẹn tròn của hiện tại, những thế hệ tiếp nối sẽ viết chữ Tình thêm sâu, chữ Vẹn nguyên thêm vững chắc
4
475171
2015-10-11 21:16:34
--------------------------
320352
3369
Khách Sạn Hoàng Tuyền là một truyện tình yêu lãng mạn pha kinh dị. Đây là một đề tài không mới nhưng nếu ai viết chắc tay thì cũng sẽ không nhàm chán, tiếc rằng Liễu Ám Hoa Minh đã không thành công. Bố cục truyện gồm có 3 phần mỗi phần là 1 truyện riêng biệt nhưng được xâu chuỗi liên hoàn với nhau thông qua cái Khách Sạn Hoàng Tuyền cũng như hai nhân vật chính Hàn Băng và Xuân Thất Thiếu. 
Ba câu truyện, truyện sau kém hơn truyện trước, cấp độ vô lý tăng dần, sạn dày đặc, càng về sau càng nhiều sạn. 
Tôi cảm thấy buồn thay cho tác giả, cứ mỗi lần Liễu Ám Hoa Minh đưa nhân vật nữ chính của chúng ta vào tình thế gay cấn kinh hãi thì tôi muốn xem độ kinh hãi sẽ được đẩy lên tới đâu, đỉnh điểm để bóp nghẹt tim tôi như thế nào, thì cô ấy ngừng không viết nữa, mà bắt đầu cho nữ chính lang man nhớ lại mấy câu truyện ma hay phim kinh dị đã xem trước đây có tình tiết giống như vậy…...Đây là 1 điểm trừ khá lớn dành cho tác phẩm. Tôi cảm thấy vô cùng thất vọng khi đọc truyện này.

1
180185
2015-10-10 23:56:50
--------------------------
318363
3369
Truyện kết hợp giữa thể loại ngôn tình và kinh dị đem đến cho người đọc một câu truyện đầy bất ngờ. Khi đọc chúng ta tự hỏi có phải sự cố chập của con người đã tạo ra tâm ma, từ tâm ma lại tạo ra bi kịch cho chính bản thân mình. Kết thúc truyện chúng ta nhận ra rằng phải học tha thứ cho bản thân và trên đời này luôn có nhân quả. 
Bìa khá đẹp, chất liệu giấy tốt, sách cầm rất chắc tay. Hãy đọc để cảm nhận hết cái hay của truyện nhé bạn.
4
362444
2015-10-05 20:34:09
--------------------------
315321
3369
Mặc dù rất sợ thể loại kinh dị ma quỷ, nhưng khi thấy bìa và nghe mọi người bảo hay cũng nao nao vòi chị mua tặng =v= Mình vẫn cứ nghĩ, dù là nói thuộc thể loại kinh dị nhưng nói cho cùng vẫn là ngôn tình, chắc không đáng sợ gì đâu. Nhưng, mình sai rồi.... từng trang truyện dường như cứ đeo theo mình, ám ảnh mình một khoảng thời gian, dường như đứng ở đâu, lúc nào vẫn có "cái gì đó" bám đuôi. Rợn người kinh khủng!!! 
Về hình thức, bìa đẹp, giấy cực chất. Nhưng có lẽ do in nổi nên mực in chữ "Khách sạn hoàng tuyền" bị lem hết mặc dù mình có bọc plastic kĩ càng và phần mục lục nhìn cũng chưa được đẹp mắt.
Về nọi dung, đây đúng hơn là một "tác phẩm kinh dị" hơn là một "tác phẩm ngôn tình", nhưng vẫn rất tuyệt vời (y)
Nói chung, đây là tác phẩm kinh dị tuyệt hay dành cho những bạn đọc có trái tim mạnh khỏe =v=
5
514119
2015-09-28 18:34:03
--------------------------
305585
3369
Lần đầu đọc truyện ma vào lúc nửa đêm, thiệt sự Khách sạn Hoàng Tuyền cho tôi cảm giác rợn da người, đầy ám ảnh bởi những câu chuyện kinh dị ở chỗ nó không phải chỉ là những tưởng tượng không thực, mà nó luôn tồn tại không chính cái Ác của con người. Nhưng trong truyện tôi cũng thấy được tình yêu rất chân thành của 2 nhân vật Hàn Băng và Xuân Thất Thiếu, chính yếu tố này giúp truyện đỡ phần căng thẳng, sợ hãi. Qua truyện tôi còn hiểu ra cuộc sống này đầy rẫy những cạm bẫy, rủi ro, khó hiểu được lòng người nhưng không vì thế mà việc gì cũng nghĩ tiêu cực, luôn có những hồi đáp tốt đẹp nếu con người ta biết sống tốt đẹp, luật nhân quả không từ bất kỳ người nào!
Bìa in chữ nỗi quá đẹp và sang trọng, hình nền màu đen đen đầy ma ám, rùng rợn
Chất lượng giấy tốt, bookmark hơi mỏng 
5
624571
2015-09-17 00:21:53
--------------------------
303408
3369
Nói sao nhỉ, nhưng truyện này quả thật là vừa hay vừa dở, 50/50 mỗi phần. Thấy rating trên đây cao nên mình mới mua về đọc thử nhưng khi đọc xong mình thấy không hài lòng mấy. Khúc đầu của truyện rất hay, kinh dị ghê rợn đủ cả, khá hấp dẫn và lôi cuốn. Nhưng bắt đầu từ khúc giữa trở về sau mình cảm thấy nhàm lắm, tình tiết nhẹ nhàng thế nào ấy, nhẹ kì truyện lắm, mình cũng không biết tả thế nào cho đúng nữa nhưng nói chung là không còn gây cấn nữa. Nữ chính được tác giả khắc hoạ thuộc tuýp người dám nghĩ nhưng không dám làm, toàn nam chính làm dùm, mình hơi bực ở điểm này. Nam chính thì khỏi bàn nhiều, tài giỏi, xinh trai, ưu tú, dễ gây thiện với người đọc, mình chẳng hạn ^^.
 Ưu điểm là thiết kế bìa đẹp, chất giấy tốt, thể loại mới lạ, kinh dị xen lẫn tình cảm lãng mạn. Mà giá truyện này nếu không giảm thì phải nói là đặc biệt chát, đắt lòi mắt.
2
42247
2015-09-15 20:42:36
--------------------------
301209
3369
Truyện rất hay! Có thế nói là vậy sau khi sdax đọc qua quyển truyện này.Truyện pha lẫn các tình tiết giữa kinh dị và tình cảm rất thông minh và như dẫn lối ta vào thế giới huyển ảo tâm linh ấy.Một thế giới nội tâm trong sâu thẳm lòng dạ của con người.Đây là cốt truyện rất độc đáo và lạ,không theo như những thể loại nào trước đây.Từ nội dung cho đến hình thức không thể chê đâu vào đâu được.Thiết kế bìa rất cuốn hút và đầy ấn tượng. Đây là một quyển truyện rất đáng đọc dành cho những bạn trẻ thích kinh dị nhưng vẫn có phần lãng mạn.Rất đáng để đọc.
4
520563
2015-09-14 15:34:57
--------------------------
300978
3369
Mình mua quyển sách này qua sự giới thiệu của một đứa bạn. Với cả thấy nó được rating cao ngất và được đánh giá tốt nữa, nhưng sau khi đọc xong thì mình cảm thấy hơi thất vọng. Kiểu chả có gì mà phải làm quá lên thế. Có mỗi đoạn đầu có vẻ kinh dị thật, về sau cứ nhàng nhàng. Chẳng biết phải diễn tả như nào mới phải. Bạn nào muốn mua mình nghĩ nên bỏ thời gian đọc đoạn gần giữa đã, thấy thích hẵng mua. Ý kiến cá nhân thôi, nói chung mình mua về chắc chỉ đọc 1 lần rồi bỏ xó. Nghĩ tiếc òm :(
3
562191
2015-09-14 13:07:40
--------------------------
299877
3369
Truyện khai thác vấn đề về tâm linh nên có yếu tố kinh dị, tuy nhiên cũng kg kinh dị tới mức đọc là bị ám ảnh đâu. Nội dung hấp dẫn, có giải thích các hiện tượng dựa vào khoa học nhưng mình thấy chưa thỏa đáng lắm, như quyển 3 kg hiểu sao mà 3 nhân vật bị nhập hồn nữa, cảm thấy phần 3 tác giả giải quyết hơi vội, có phần qua quýt.

Bìa sách design ma quái, âm u, ngôn ngữ trog truyện cũng vậy, tác giả rất biết cách "dọa" người đọc, cứ đúng đoạn hấp dẫn lại ngắt chương hoặc phải chuyển qua trang kế tiếp làm mình đọc mà nhiều lần bị đứng tim. Thế nên về khả năng tạo yếu tố kinh dị mình thấy truyện rất thành công.

Ngoài kinh dị tác giả có chen thêm tình cảm của nữ chính nên truyện đỡ căng thẳng, đọc đỡ sợ vì mấy đoạn ngọt ngào này. Rất thích 2 anh chị Hàn Băng với Xuân thất thiếu trong truyện!
4
474064
2015-09-13 15:57:21
--------------------------
290091
3369
Đây là một quyển sách kinh dị pha lẫn tình cảm một cách rất hợp lí, không hề có cảm giác gượng ép. Nói là truyện kinh dị nhưng thực chất đây là một quyển sách về tâm linh, thuộc phạm trù thế giới nội tâm, lòng dạ con người. Ba câu chuyện là ba con người với những số phận đặc biệt, có người tâm địa tàn ác nhưng cũng có người bị số phận đưa đẩy vào những hoàn cảnh trái ngang. Điểm đặc sắc nhất của quyển sách này là cách sử dụng từ ngữ miêu tả của tác giả rất cụ thể khiến chúng ta dễ dàng cảm nhận được cả nỗi sợ của nhân vật trong truyện.
Và cũng phải nói thêm là bìa sách rất đẹp, ma mị và lôi cuốn với sắc đen huyền ảo, bí hiểm như chính nội dung của nó vậy.
5
42211
2015-09-05 08:32:58
--------------------------
289183
3369
Mình mới mua cuốn này được một tuần và phải nói là rất ưng ý.Nội dung thì không cần phải bàn, hồi hộp và rùng rợn ngay từ những trang đầu tiên, đọc đôi lúc phải giật mình và tự tưởng tượng đủ thứ..hehe. Cốt truyện chặt chẽ và kinh dị.Mình nghĩ là cuốn sách mà fan truyện kinh dị như mình nên có  Về hình thức thì giấy đẹp, sách cầm nặng tay.Có một số lỗi chính tả nhưng không vấn đề gì Bìa nhìn đúng chất kinh dị. Nói chung mình rất hài lòng khi nhận sách, tiki giao hàng nhanh và cẩn thận.
5
359262
2015-09-04 10:42:46
--------------------------
289043
3369
Thật ra đã mua quyển này từ khi nó mới ra mắt cơ nhưng vì bận việc nên đến giờ mới có thể viết nhận xét cho tiki ><
Tiki giao hàng mình rất hài lòng, đóng gói cẩn thận, và giao nhanh hơn mình nghĩ (mình ở tận Sóc Trăng) lần đó mình mua với cái thẻ nhớ,hóa đơn trên 250k nên được free ship <vui vẻ> .
Bìa và giấy đẹp, chất lượng hơn mình tưởng. Phông chữ lớn, rõ ràng,dễ đọc mỗi tội hơi...nặng,mình toàn phải kê gối cho đỡ mõi (mình hay nằm đọc chứ ít khi ngồi). Lần đó được tặng cả quyển sổ tay nhưng đến giờ vẫn chưa nỡ dùng, để ngắm thôi ^^
Nội dung: Lúc đầu mình đọc online được quyển 1 thì chỉ hận không thể đọc luôn cả bộ rồi nên đã đợi từng ngày sách xuất bản. Đến khi cầm được em nó trên tay thì lại không nỡ đọc, gối đầu giường suốt 2 tuần để ngắm cho thỏa rồi đọc liền 1 mạch hết quyển trong 1 đêm. Truyện kinh dị đọc 1 mình ban đêm thì kích thích khỏi bàn luôn, bạn vừa sợ đến cứng cả người, vừa hưng phấn muốn biết bí mật được bật mí theo từng trang sách, không thể ngưng đọc ngưng tưởng tượng, cảm giác đó thiệt...đã (dù bị mấy hình ảnh ma quái từ truyện ám cả tuần). 
Tóm lại là em nó rất xứng đáng để bạn rinh về nhà
5
646904
2015-09-04 08:20:09
--------------------------
288104
3369
Đã nhận được sách trên tay, đóng gói cẩn thận, đẹp, dịch vụ gọn gàng và nhanh chóng. Câu chuyện mạch lạc, xuyên suốt, ly kỳ ngay từ những trang đầu. Cách miêu tả hấp dẫn, lôi cuốn. Mỗi một nhân vật xây dựng với một hình ảnh và tính cách cùng những câu chuyện ẩn sâu bên trong lôi cuốn. Sách dành cho các fans hâm mộ truyện kinh dị, thám hiểm. Nên đọc vào ban đêm, cho thêm phần thi vị & rùng rợn. Tuy nhiên nếu bìa sách được thiết kế kĩ hơn thay vì hơi trẻ như bây giờ thì được điểm cộng nữa!
4
440340
2015-09-03 12:23:24
--------------------------
287192
3369
Mình là fan của dòng truyện kinh dị, nên khi thấy review của cuốn này, mình quyết định đặt mua ngay
Bìa sách khá ổn, hơi hướm kinh dị, đẹp, mình cũng yêu thích màu đen huyền bí của nó. Giấy mỏng, sách không nặng như mấy cuốn sách dày khác, nên cũng không khó khăn mang vác khi bỏ vào túi xách.
Nội dung thì theo như review, 1 cô gái có thể thấy ma. mình thấy khá khâm phục cô gái, mình tuy là fan của kinh dị, nhưng thấy ma thì đành chịu, chắc xỉu suốt lun. :))
4
535393
2015-09-02 13:18:40
--------------------------
285286
3369
Mình sợ nói cái không liên quan thì tiki không duyệt nhận xét đâu nhưng mà với công sức mình bỏ ra mình nghĩ là xứng đáng :)) Lúc đầu mình nhắm cuốn này rồi, tính mua chung cho đơn 300k rồi xài coupon, thế mà lúc mình đủ tiền thì nó hết hàng... Mình nghĩ là chờ một lúc là có lại thôi, không ngờ đến gần cuối tháng rồi mà không có thì không xài coupon được ( mình tiếc cái coupon lắm :(( ) thế nên mình kím cuốn gì đó thêm vào bên tiki rồi đặt cuốn đó bên vinabook. Vậy mà sáng hôm sau mình lại thấy nó còn hàng trên tiki, mình huỷ đơn bên vina xong quay qua tiki liền... Vậy mà tới trưa thì nó lại hết hàng == mình ói máu lắm, không quan tâm nữa, mệt rồi, tới hôm có lại mình dẹp hết đặt ngay, tới lúc nhận hàng mình muốn rớt nước mắt :(( 
Bìa rùng rợn như mình nghĩ, nó đã phần nào bộc lộ lên nội dung truyện, điều này mình rất hài lòng vì ít có quyển nào làm được chuyện như vậy (y) nội dung thì mình đã completely choáng... Rùng rợn quá :(( conan mà mình không dám đọc ban đêm nữa, cuốn này quá thật ... Ấn tượng đó :v giấy dày, sách cũng lớn và dày nữa, bookmark đẹp lắm, mình quả thật cảm thấy cuốn này xứng đáng để mình bỏ ra nhiều vậy ( phần nào cũng là ủng hộ tiki lắm đó ^^ )
5
698682
2015-08-31 18:08:32
--------------------------
283841
3369
Bìa đẹp nhìn là thấy rùng rợn, giấy rất đẹp, mịn lại trắng tinh.Nhìn tên cũng biết phản ánh nội dung gì rồi, lôi cuốn thật đấy cùng Hàn Băng trải qua rất nhiều việc nhưng nếu có thể nhìn và nói chuyện với oan hồn thì thật là đáng sợ. Biết bao nhiêu chuyện li kì đã xảy ra nói thật là trong truyện như thế chứ ở ngoài đời là sợ lắm đấy không xuống hoàng tuyền là mai rồi.Đọc ban ngày là cách tốt nhất vưà đọc vừa cảm nhận đọc đêm thế nào cũng không dám ngủ.
4
453471
2015-08-30 13:15:31
--------------------------
276043
3369
Tôi mua cuốn sách này ở tiki qua bài review của một người chị thân thiết. Khi nhận sách thì thấy sách in giấy trắng rất đẹp, bookmark dày dặn cầm thích ơi là thích. Mà mở ra xem qua thì hơi bị thất vọng ở phần trình bày sách, phần Phụ lục thật sự rất xấu, chưa kể còn lỗi chính tả, in hoa trong truyện nữa. Nhưng bỏ qua những phần ấy thì nội dung truyện rất được. Mua truyện về cả tháng mình mới đọc được 1/3 vì quá sợ, nên cứ đọc được vài trang lại cất đi. Nam chính đúng hình tượng tài giỏi hoàn mĩ, nữ chính lương thiện đáng yêu.  Mối tình trăm năm của Sách Mã và ông sơ Xuân Bán Vũ rất cảm động.
Một cuốn sách đáng mua về đọc.
5
406812
2015-08-23 16:09:20
--------------------------
269748
3369
Ks Hoàng Tuyền là cuốn đầu tiên mình đặt của tiki. lần đầu mở hộp thấy truyện mình cực kì ưng ý luôn! bìa sách đẹp mà nhìn rất huyền bí, giấy thì mịn khỏi nói luôn mình đọc mà cứ lấy tay sờ mãi :3 
Nói về nội dung truyện, mình cảm thấy đây là một bộ truyện rất hay mang lại cho mình nhìu cảm giác hồi hộp lẫn hơi sợ tí :) từ đầu đến cuối truyện cuộc hành trình trên ks hoàng tuyền của Xuân Thất thiếu cùng Hàn Băng gần như dc tác giả miêu tả rất sinh động, mình đọc mà cứ ngỡ như chính mình cũng đag ở trong câu truyện :d và còn 1 điều nữa là theo mình nghĩ những bạn hơi nhát thì kh nên đọc vào buổi tối đâu vì truyện có rất nhìu tình tiết kinh dị :)) nói tóm lại mình kh cảm thấy tiếc khi mua bộ này và mình rất hài lòng ! 
5
675439
2015-08-17 19:18:19
--------------------------
257603
3369
Nội dung được xây dựng rất khá, dù sự việc rốt cuộc chỉ quanh quẩn ở Khách sạn Hoàng Tuyền nhưng không hề gây cảm giác nhàm chán. Chống chỉ định đọc ban đêm vì rất dễ tự nhiên thấy lạnh tóc gáy.
Hàn Băng là cô gái bình thường, đột nhiên phát hiện mình có siêu năng lực, mà siêu năng lực đó lại chẳng ai ham thích, đó là khả năng lôi cuốn các hồn ma và những chuyện dị thường.
Khách sạn Hoàng Tuyền, nghe tên đã thấy xui xẻo, vậy mà cô cả gan sắp xếp đến đó để bắt kẻ giết người, nhưng kết quả lại bị mất trí nhớ, quên sạch các kế hoạch mình sắp đặt, để rồi rơi vào ảo cảnh suýt diệt thân. Cũng may là lần nào Xuân Thất cũng kịp thời cứu cô.
Nam chính Xuân Thất cũng được xây dựng rất ấn tượng, tuy vẫn mang nét "hoàn mỹ" như các nam chính ngôn tình bây giờ, nhưng vẫn có sức hút rất riêng. Dù cũng lo lắng, cũng sợ hãi nhưng hết lần này đến lần khác đều liều mạng cứu Hàn Băng.
Hiện thực và ảo cảnh cứ đan xen khiến người đọc không biết đó là thật hay giả, để đến kết thúc mới rõ, ý niệm của một người quả thật mạnh mẽ đến không ngờ.
Sách Mã- Xuân Bán Vũ....mối tình trải qua trăm năm, cuối cùng cũng có được 1 câu trả lời, một kết thúc tốt đẹp!
4
291719
2015-08-07 20:22:24
--------------------------
256044
3369
Mình đến với quyển truyện này do lời giới thiệu trên mạng.
Nghĩ rằng chắc cũng bình thường thôi. Nhưng khi bắt đầu đọc đã bị nó cuốn hút từ đầu đến cuối.
Tình yêu của các nv phụ được miêu tả "mạnh mẽ", còn tình yêu của cặp chính thì rất nhẹ nhàng, nhưng đó lại là cái cuốn hút mình.
Đọc xong quyển truyện, mình chỉ tiếc tác giả không viết thêm 1,2 phần ngoại truyện nữa, nói về cuộc sống sau này của cặp chính thui, hơi tiếc tiếc. Còn lại mình đều thích hết. he he

5
406210
2015-08-06 16:00:34
--------------------------
254846
3369
Cuốn sách này đem lại cho tôi rất nhiều cảm xúc sau khi đọc nó. Tôi không biết sử dụng từ ngữ nào để biểu đạt rõ cái "hay" này. Tất cả sự việc xảy ra với Hàn Băng- Xuân Thất thiếu đều bắt nguồn từ tình yêu trăm năm trước giữa Sách Mã với Xuân Bán Vũ. Chỉ vì sự ích kỉ, độc đoán của Đàm Dung; sự nhát gan, đê hèn của Đàm Quế Trung; sự tham lam của Đại vu sư dẫn đến sự chia ly "đầy nước mắt" của hai người yêu nhau để rồi đời sau phải trả nợ tất cả. Dưới ngòi bút tài tình, tác giả đã khắc họa rõ nét sự ghê rợn, huyền bí của khách sạn Hoàng Tuyền, chụp được những khoảng khắc tâm trạng của nhân vật mang lại cho người đọc những góc nhìn rõ nét nhất.  
5
433124
2015-08-05 15:38:46
--------------------------
254578
3369
Đập vào trước mắt là phần bìa được thiết kế rất đẹp, sổ tay tặng kèm cũng như vậy.
Về phần nội dung, cốt truyện được xây dựng rất mới lạ, toàn bộ những màn kịch kinh dị nhất được xoay quanh một khách sạn có cái tên lạ kì : Hoàng Tuyền - Suối vàng.
Những toan tính của con người, những suy nghĩ đen tối dần được bộc lộ qua từng trang sách, đan xen vào đó là câu chuyện tình nhẹ nhàng, lãng mạn và hài hước của nữ nhân vật chính Hàn Băng và Xuân Thất thiếu gia
Nhìn chung, sách được chia thành nhiều quyển nhỏ , mỗi quyển có cốt truyện riêng biệt, đáng đọc !
4
162265
2015-08-05 12:43:13
--------------------------
253790
3369
Khách sạn hoàng tuyền là một cái tựa lạ, thu hút tôi tìm mua, chất lượng giấy cũng tốt, bookcare của tiki bao rất ổn, tôi rất thích! Tuy nhiên cái bìa lại gợi cho tôi không khí của phương Tây, cánh dơi gợi cho tôi cảm giác như đang đọc truyện ma cà rồng, lúc nhìn, tôi còn tưởng đó là câu chuyện ma Châu Âu cho đến khi xem tên tác giả là Liễu Ám Minh Hoa, có chút giật mình! Văn phong được dịch có câu cú, hợp với thể loại kinh dị, những chi tiết mơ hồ rất sinh động, thôi thúc tôi đọc mãi không ngừng để truy ra "vật thể" đó là gì, "tiếng động" đó là gì, chuyện gì đang thực sự xảy ra, tuy có vài chỗ gây khó hiểu, nhưng tôi đang từ từ nghiên cứu, tôi rất thích thú với những tình tiết thách đố như vậy!!!
5
516261
2015-08-04 19:09:15
--------------------------
253183
3369
Lần đầu nhìn vào trang bìa và tên truyện, tôi cứ hình dung ra đây chỉ đơn thuần là một câu chuyện kinh dị bình thường, nhưng tôi khá bất ngờ khi đây lại là một quyển ngôn tình. Đan xen trong những tình tiết kinh dị, huyền ảo là mối tình tuyệt đẹp nhưng dang dở của trăm năm trước, là chuyện tình hiện tại của đôi trẻ - tiếp nối lương duyên của trăm năm trước. Tôi rất thích phần kết của câu chuyện bởi vì nó đem lại cho tôi một tâm trạng khá thỏa mãn khi đóng lại trang sách cuối cùng, không còn không khí rùng rợn, huyền bí nữa, chỉ đơn thuần là giọt nước mắt và nụ cười hạnh phúc. Và tôi cảm thấy có một câu trích dẫn rất hợp với quyển sách này: "Trên đời này không có gì là ngẫu nhiên, tất cả đều là tất nhiên"
4
705013
2015-08-04 11:05:06
--------------------------
252004
3369
Chưa đọc tác phẩm nào của Liễu Ám Minh Hoa, chỉ đơn giản thấy bìa sách và cái tên truyên khá cuốn hút, lại đúng thể loại mình thích nên đặt mua. Đọc xong thấy nội dung ấn tượng hơn mình mong đợi rất nhiều. Chỉ mới đọc văn án thôi đã thấy thích vô cùng. Đoạn giới thiệu ban đầu mưa máu gió tanh đầy quyến rũ, đoạn sau đọc như truyện cổ tích với sói xám và cô bé không quàng khăn đỏ, đọc khá kích thích, cứ đọc chương này lại muốn đọc tiếp cho hết quyển. Tuy nhiên có chút hơi kinh dị khi đọc trước khi đi ngủ...
5
625177
2015-08-03 12:15:03
--------------------------
251149
3369
Lần đầu tiên mình đọc một tác phẩm ngôn tình kèm linh dị . Phải nói là thực sự rất hay . Tuy nhiên quyển 2 không được ấn tượng cho lắm , có lẽ do quyển 1 quá tuyệt . Quyển 3 chủ yếu nói về kiếp trước của Hàn Băng - Xuân Thất - hoà thượng Đàm , cũng là giải thích những rắc rối và mối quan hệ ở kiếp này của họ . Hay nói cách khác là ân , oán , tình , thù kéo dài cả trăm năm của hai nhà Xuân - Đàm . Chất lượng sách cũng rất đáng khen . Bìa đẹp , giấy trắng và trơn nên khi đọc lướt ngón tay trên mặt giấy khiến mình rất thích . Tuy nhiên , trong sách vẫn còn rất nhiều lỗi chính tả , một số câu bị lặp hoặc thiếu từ thành ra câu văn trở nên rất buồn cười . Mình mong rằng nhà xuất bản sẽ chú ý những lỗi này hơn trước khi đưa đến tay bạn đọc .
5
107373
2015-08-02 14:38:36
--------------------------
248757
3369
Khách sạn hoàng tuyền là tác phẩm đầu tiên của Liễu Ám Hoa Minh mà mình được đọc. Truyện này rất hay và hấp dẫn, có thắt nút mở nút, lớp lớp lang lang, dẫn dắt người đọc đi từ bí mật này sang bí mật khác một cách vô cùng khéo léo và bất ngờ. Ám ảnh nhất là mấy câu chuyện ma nho nhỏ mà tác giả kể lồng vào câu chuyện á. Câu chuyện tình của Xuân Bán Vũ và Sách Mã rất cảm động, Giấy rất tốt, mịn, trắng. Bìa đẹp,có điều cầm hơi nặng tay. Nhưng nói chung đây là tác phẩm rất đáng đọc.
5
570701
2015-07-31 10:14:04
--------------------------
241780
3369
Thiết kế bìa sách tuy chưa lột tả được hết cái đẹp mà kì bí của khách sạn Hoàng Tuyền như trong truyện miêu tả nhưng dù vậy cũng gợi ra được sự u ám lôi cuốn người đọc. Chất lượng giấy in cũng rất mịn, sờ rất thích! Về nội dung thì cuốn sách này thật sự mới lạ. Nó là sự kết hợp giữa ngôn tình và kinh dị, không gây nhàm chán, khó đọc mà ngược lại thật sự đặc biệt. Đây quả thật là một tác phẩm sẽ giúp các tín đồ truyện ngôn tình đổi gió, thử một loại ngôn tình mới lạ hơn và thú vị hơn.
4
574516
2015-07-25 20:43:07
--------------------------
239291
3369
Ngay từ lúc tiki giao hàng về mình đã đọc liên tiếp trong 3 ngày. Thật sự rất lôi cuốn, là thể loại ngôn tình trinh thám điển hình. Đan xen giữa những tình tiết li kì, sợ hãi là ấm áp và mong chờ những lời giải đáp cho câu chuyện, những bức màn bí ẩn và hơn hết là câu chuyện tình cảm động của nhân vật chính. Ban đầu là những chi tiết khó hiểu nhưng sau này cảm thấy rất hấp dẫn. Cái kết cảm động về câu chuyện của Sách Mã và Xuân Bán Vũ - mối tình trăm năm truớc, và mình thật sự sợ hãi với đoạn này vì những việc mà Đàm Dung gây ra.
4
140748
2015-07-23 20:16:55
--------------------------
238682
3369
Đầu tiên phải nói bìa sách được thiết kế nhìn âm u,huyền bí,rất đẹp. Cách dàn trang truyện rộng rãi,đọc rất thích. Nội dung tác phẩm thì lôi cuốn,thu hút người xem từ những dòng đầu tiên của cuốn truyện. Chỉ mới chương đầu mà nữ chính Hàn Băng đã gặp phải chuyện kỳ dị,rợn người ở thành phố ma rồi. Ngoài ra tác giả còn miêu tả chi tiết về những linh hồn,làm cho tác phẩm càng thêm huyền bí ghê sợ hơn. Tóm lại,đây là một quyển sách hay,rất đáng để đọc.
5
127341
2015-07-23 13:02:23
--------------------------
232344
3369
Cuốn này tuyệt cực, kích thước sách vừa phải,  thiết kế bìa đơn giản nhưng vẫn rất đẹp, tạo cảm giác huyền bí và hơi rợn người. Giấy tốt, xốp và mịn. In ấn ổn, ít lỗi, phông chữ rất đẹp.
Về nội dung, "Khách sạn Hoàng Tuyền" khiến mình vô cùng hài lòng. Cốt truyện hấp dẫn, lối xây dựng tình tiết kịch tính, thú vị, nhiều lúc truyện làm mình sợ hết hồn, nhưng không tài nào dứt ra nổi luôn, càng đọc càng bị đắm vào, hồi hộp nghẹt thở. Nam chính trong truyện lúc nào cũng sát cánh cùng Hàn Băng, mình khá là thích anh này. 
5
449880
2015-07-18 18:58:10
--------------------------
230144
3369
Yếu tố kinh dị trong truyên khá cuốn hút, đọc nhiều chỗ giật bắn cả người. Nhưng đôi lúc tác giả hành văn hơi lan man làm độ kinh dị giảm bớt. Đặc biệt tác giả miêu tả mỗi cá nhân rất tốt, thấy rõ được tính cách mỗi người nhưng về tình cảm của cặp chính thì chưa tới. Anh nam chính thì thích nữ chính trước rồi nên không nói,anh còn hy sinh rất nhiều vì chị nữa, còn cái lý do nữ chính nảy sinh tình cảm thì hơi khiên cưỡng, thấy phần nhiều là dựa dẫm nam chính nhiều hơn ( cũng chịu thôi vì ảnh làm biến mất  nỗi đau chị ấy cảm nhận từ hồn ma ).Lúc nữ chính đau khổ vì nghĩ nam chính lừa chị ấy tác giả miêu tả chưa tới, thấy chị ấy cũng chả đau khổ, dằn vặt gì mấy. Nếu bạn nào thích truyện kinh dị nên đọc truyện này, nhưng thích lãng mạn thì nên nghĩ lại, yếu tố tình cảm rất ít lại khá hời hợt.
4
576236
2015-07-17 11:42:26
--------------------------
229183
3369
Trước giờ mình vẫn luôn thích những quyển truyện kinh dị nên khi thấy quyển này mình đã mua. Quả nhiên tác giả không làm mình thất vọng, cách hành văn của tác giả rất mượt. Nội dung rất hay và gây cấn. Đặc biệt mình rất thích anh nam chính trong tác phẩm này Xuân Thất thiếu , anh rất chung tình, luôn mang lại cảm giác an toàn cho Hàn Băng. Về phần bìa sách mình rất thích, còn về chất lượng giấy thì khá tốt nhưng mà hơi nặng. Tóm lại đây là một quyển truyện thích hợp cho những ai mê thể loại kinh dị.
5
391948
2015-07-16 15:51:20
--------------------------
224040
3369
Đây là quyển sách hay nhất từ trước tới giờ mà mình từng đọc. Bìa đẹp, nội dung hấp dẫn, hay làm người đọc như bị cuốn hút vào quyển sách. Tuy truyện là thể loại kinh dị nhưng tác giả cũng cho vào một chút lãng mạng làm người đọc xem hết chương này lại muốn xem chương khác. Tác giả miêu tả từng nhân vật vả cảm nhận của họ rất hay lại chi tiết, cứ như mình là một nhân vật trong đó vậy. Nói chung đây là một quyển sách hay nên đọc nhưng không nên đọc vào buổi tối.
5
617936
2015-07-08 00:20:08
--------------------------
220823
3369
Mình rất ấn tượng với tên sách và văn án lôi cuốn nên quyết định mua ngay. Khi đọc mình bị hấp dẫn ngay từ những chương đầu. Đọc hết chương này lại muốn đọc tiếp chương khác xem chuyện gì sẽ ra tiếp theo. Tác giả miêu tả rất chân thật những sự việc diễn ra. Mình rất thích nam chính nha, một công tử nhà giàu đào hoa nhưng lại mang đền cảm giác an toàn cho nữ chính. Một chuyện tình lãng mạn trong sự chờ đợi suốt 100 năm rất cảm động.Tóm lại là truyện rất hay và hấp dẫn. Nên đọc vào buổi tối thì sẽ càng hấp dẫn hơn nha các bạn.
5
392626
2015-07-02 23:59:36
--------------------------
212817
3369
Mình đọc qua cái văn án nên muốn mua ngay và liền. Đọc xong nội dung khỏi chê, nhưng mình nhát ma nên khá sợ và có chút ám ảnh. Happy ending đúng chất mình thích, cùng trải qua nguy hiểm rồi yêu nhau. Nội dung đối với mình khá mới mẻ, lần đầu tiên đọc ngôn tình kinh dị, nhưng truyện rất hay, kết cấu câu dịch cũng chặt chẽ, gây hồi hộp. Truyện hay nên đọc, bạn nào sợ ma mà không đọc thì vô cùng uổng phí nên cứ đọc trước rồi tính sau. Tóm lại đây là truyện nên đọc, không nên đọc buổi tối...
5
99873
2015-06-22 22:08:11
--------------------------
210996
3369
Khách sạn hoàng tuyền thu hút mình ở bìa ngoài có sức lôi cuốn và cũng bởi NXB cũng pro khá nhiều nên mình đã chọn mua .
 Về nội dung , thì cá nhân mình không có ý kiến gì lắm bởi thực tế mà nói thì mình cũng không thể viết như tác giả . Tuy nhiên mình cũng có một số nhận xét mang tính chủ quan của cá nhân .
Quả thực khi đọc truyện Khách sạn hoàng tuyền này nếu bạn nào đã xem phim Mater' sun ( mặt trời của chàng Joon ) thì sẽ thấy giữa truyện và phim có rất nhiều nét tương đồng .
Thứ nhất là nữ chính có năng lực ngoại cảm ( thực ra đây cũng đang là mô típ mới của các nhà biên kịch và các tác giả nên trùng lặp cũng là chuyện dễ hiểu )
Thứ hai là nam chính của bộ truyện có khả năng giúp nữ chính vượt qua nỗi đau khi bị hồn ma đeo bám . Còn ở phim là nam chính giúp nữ chính không nhìn thấy hồn ma nữa .
Thứ ba là cả hai nam chính đều là công tử nhà giàu , một người vô cùng sát gái còn một người bị gái sát . Và quan trọng họ đều cùng nữ chính giải quyết những chuyện liên quan đến hồn ma .
Chốt lại thì mình thấy tình tiết của truyện và phim , mỗi bên có một cái hay riêng , văn phong và từ ngữ tác giả sử dụng cũng khá mượt mà , chau truốt . Nhưng về tình cảm giữa hai nhân vật thì mình thích phim hơn .
Tổng kết lại thì nhận xét của mình phù hợp với các bạn thích thể loại ngôn tình và linh dị và xem cả phim lẫn đọc truyện thì mới hiểu được mình nhận xét cái gì .
Đương nhiên ở đây mình cũng không hề có ý gì về tác phẩm bởi mình không hề biết tác giả sáng tác nó vào khoảng thời gian nào , trước hay sau phim . 
Nói chung thì nếu phù hợp thể loại này thì bạn cũng có thể đọc thử tác phẩm ( đây là câu tổng kết cho cả đống lằng nhằng lôi thôi phía trên của mình ) :)))))
4
669710
2015-06-19 23:30:38
--------------------------
210028
3369
Trước tiên phải nói tới thiết kìa , rất cuốn hút và huyền bí . Tiêu đề sách được mạ bạc rất đẹp , tuy nhiên phải chú ý không sờ vào nếu không sẽ bay hết , chỉ còn màu đen thui thôi . . .
Đây là cuốn ngôn tình kinh dị đầu tiên mình đọc , sở dĩ nói đầu tiên vì mình sợ ma không dám đọc nhưng vì thấy pr nhiều nên quyết định mua . Nhân vật chính là Hàn Băng nhưng mình thấy có cô gái này có vẻ vô dụng , hầu như đều dựa vào Xuân Thất thiếu để có thể hóa giải mọi chuyện . Thêm nữa là Hàn Băng chỉ toàn nghĩ mà không làm , dù biết là cô gái thì sẽ sợ hãi nhưng đây là nhân vật chính mình nghĩ tác giả không nên xây dựng một cách vô dụng như thế . Cả vụ tình cảm , đám bạn của Xuân Thất thiếu chỉ nói " Ngán ăn cá nên ăn cháo loãng dưa cải , hình như tên là Hàn Băng nhỉ , đã cửa đổ chưa ? " Xuân Thất thiếu chưa nói gì , Hàn Băng lại hoang tưởng là anh đem cô ra làm vật cái cược rồi coi là tình huống cẩu huyết trên phim truyền hình . Hình như do cô đọc quá nhiều ngôn tình thì phải ? 
Ngoài nhân vật nữ chính mình thấy xây dựng quá mờ nhạt ra thì tình tiết truyện khá hay , tuy nhiên cũng chưa thể coi là đặc sắc , cũng không thể lại ấn tượng quá sâu sắc .
4
335856
2015-06-18 18:29:32
--------------------------
208852
3369
Khách sạn Hoàng Tuyền là một câu chuyện tâm linh, kinh dị. Nhân vật chính là một cô gái mang dị năng có thể cảm ứng được tai nạn sắp xảy ra, sóng não có thể bắt được suy nghĩ, tình cảm của linh hồn. Nam chính là một chàng trai nhìn thì có vẻ là một cậu ấm ăn chơi, nhưng thật ra lại là một người đĩnh đạc, tài giỏi. Ngay từ chương một đã có những tình tiết ma quái khiến người ta dựng tóc gáy!! Có ơn báo ơn, có oán báo oán. Khuyến cáo không nên đọc ban đêm :)) điểm nhấn trong câu chuyện là tình yêu của Xuân Thất thiếu đẹp trai giàu có và cô gái Hàn Băng xinh đẹp mang năng lực dị thường, đại thiếu gia Xuân Bán Vũ và vu nữ Sách Mã. Cuối truyện nói về tình yêu của Xuân Bán Vũ và Sách Mã rất cảm động, hu hu. Nói chung là truyện rất hay, hấp dẫn, giấy sách dày, mịn, sờ rất đã :)) bìa sách có chữ in nổi, sổ tay cũng đẹp. Không uổng tiền khi mua cuốn sách này.
5
141069
2015-06-16 11:01:12
--------------------------
